【貿易戰】澳洲查中國鐵路輪轂傾鎖

【貿易戰】澳洲查中國鐵路輪轂傾鎖

中美由貿易戰打到科技戰，最新澳洲亦不甘寂寞，澳洲反傾銷委員會正式對中國鐵路輪轂（Railway Wheels）作反傾銷反補貼調查。據悉中國2017年對澳出口該鐵路輪轂額達770萬美元。此外原產地為法國的進口鐵路輪轂亦被立案作反傾銷調查。

390 1186?

圍住黎屌，華春蠅一次含唔含得晒

大佬好撚忙呀，幾個時區輪流黎

某大國：用到出軌，唔關我事！

之前澳洲都奶共奶到雪雪聲，睇嚟中國依鑊有排俾人撚！